［心事］經驗？ 沉船？ 感情？

是咁的早排玩交友app識左個女仔
同佢交換哂ig tg 同電話
對於毒撚既我
有女理我真係好開心
又或者可能我真係太認真太投入
每當佢msg我就秒回佢
我msg完佢就一時時
每次我都要諗唔同既話題去tum佢開心
佢話佢之前失戀
佢A3
我諗盡方法安慰佢
又話自己邊樣唔好
我都係盡力去讚佢
佢話佢失眠
我話我會同佢chat到佢訓為止
佢訓我都未訓得到
因為我個心有種好沉重既感覺

日頭等佢msg
我個心真係羅羅亂得好緊要
堂唔想上
Pj唔想做
好似成個世界係得佢咁
佢成日話冇人要佢又剩
我又唔知係咪比緊signal
我大概識左佢5日啦
我唔知係咪可以約得佢出街
佢成日發放負能量
我已經用哂自己d正能量去cover
我好攰啦
有冇巴絲可以教我點做
再係咁落去我諗我會痴線

真係幾毒下

雖然我都試過

我真係真毒
佢成日話我偽毒
雖然外表唔似
但性格200%係

我宜家最想做既係約佢
All in一波
得就得唔得就唔但係又冇勇氣
我唔想再係咁啦

佢話佢冇上連登高登
如果佢睇到呢篇野
我會知點做
心都碎左

有冇了解下佢平時有咩興趣，例如行山跑步，正面啲嘅
咁可以順便約佢出黎一齊做下，幫佢分散下

先識咗五日
了解多啲先啦
太急進只會令佢覺得chur

佢話佢鍾意行街睇戲買野食飯

btw對於負能量嘅女仔 你有信心可以handle得好先至好追人 要知道日日食負能量係唔好受 好易頂唔順

重有佢成日話現實唔識我
好難知我係咩人

我一投入左我就唔會後悔
同埋佢講左個秘密比我知係令到佢點解成日冇自信
我真係想關心佢

即係想現實溝通下囉同你

最令我不安既係佢講左一句
話你覺得我地可以傾到幾時就收皮
我就答佢話我都唔知
我就長期available
話事權係佢手
我知我冇撚用
我d fd知道左都話我正廢柴

你知唔知咩叫沉船

點解女人可以咁善變
冇野做就搵我sip時間
我唔訓都陪佢
日頭我就要一直咁等
等待好撚辛苦呀

好難想像未見過一個人嘅真人地就沉船樓主小心太大期望見真人嘅時候覺得唔對路調頭走

我個心亂到九彩
諗到咩就打咩
勿屌

識得五日就咁你真係好撚毒
同埋係又沉船唔係又沉船
都廢事比

佢ig都幾多相
我估同我expect既差唔多
雖然佢有化妝但應該冇p圖

我明
當你試多幾個女仔都係咁你就會開始慣

大家屌還屌
教下我點做啦
宜家個case好難抽離

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

我唔係搵開食
係我個fd岩左我個名出黎
跟住佢又係咁搵我先
開頭以為係高登仔釣狗公
點知佢真係女
雖然同佢傾左佢話一開頭係同班女仔fd釣狗公
不過佢post我上連登重好
等我死心

屌。。唔好撚癡線啦 女咪又是人一個..3萬蚊過夜呀